小妹係幼稚園老師，你問我答

如題，有冇巴絲打有野想問，有意入行有野問我都會答架

同事淫唔淫

點解會覺得佢地淫
正正常常咁囉，大部分都已經有男朋友

有冇試過執屎執尿

點睇扮小朋友畫畫貼堂同做哂野都無得收工，要等埋全部人先可以收工？

多數會有姐姐幫手搞，但試過姐姐太忙，老師要幫手拖左地下灘尿先

的確係有老師會幫小朋友做埋份勞作然後扮係小朋友做

點先溝到miss

巴打岩呢味 ？

樓主係咪好多人溝？
好多男人聽到幼稚園教師留晒口水

每年人工加幾多？
好唔好做？

成日話幼稚園老師冇仔
其他仔點先可以食到佢地

點解會有呢個錯覺 其實係咩原因

同你一齊鬥牛ok?

每間學校唔同，睇下學校比唔比足，比足就2xxxx，比唔足嘅話就萬五蚊都有，好唔好做就見仁見智

幼教界的確缺男人，好多老師見到男同事都會好瘋狂

巴打是咪玩野

認真問

好想屌miss

好似好難識幼教女女
唔係係幼稚園就係番屋企整教具

班契弟睇得太多有關教師同學生/同事扑野 av , 聯想到 D 女教師好性饑渴